黎緊整返個集會多謝美國？

Fing撚哂美國國旗
同埋多謝其他聲援過香港既其他國家

又係度打曬飛機咁

多謝人叫打飛機？

青山派妒忌緊唔洗理

咁多人出過聲 唔整返個 對唔住自己

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

支持

有乜好多謝 佢真係做實事先算

仲未磋商參眾兩院一致版本 叫佢地快d討論
順便睇下有冇得加辣

要

梗係要啦
召喚美國旗隊